香港藝術中心 7月高登先精選 逆權系列

【 香港藝術中心 7月 #高先精選 🙅‍♀️逆權系列🙅‍♂️】7月27-28日
已經開始賣飛！

逆權司機 A Taxi Driver (2017)**
導演 Director: 張勲
7月28日 (日) 2:15pm
**設映座談

曼德拉自由之路 Mandela Long Walk to Freedom (2013)
導演﹕積斯甸查域
7月27日 (六) 7:15pm

向政府說不 No (2012)
導演﹕柏保羅賴尼因
7月28日 (六) 2:15pm

流亡詩人聶魯達 Neruda (2016)
導演﹕柏保羅賴尼因
7月28日 (六) 4:45pm

1987逆權公民 1987 When The Day Comes (2017)
導演 Director: 張俊煥
7月28日 (日) 8:15pm

詳情 Details:
票務 Ticketing: www.putyourself.in/gss-jul2019/

逆權大狀呢